連登新sticker好正

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

點樣有架

未更新？

幾時update埋wtsapp sticker

Update咗啦
去連登設定add

好快有啦

推

唔知呢兩個有無combo 技

其實呢個係點樣有

話說上個爆post 我問跑豬咩意思
啲巴絲打話進擊的巨人 我問唔切因為已爆post
有冇人詳細講下

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

好想踢死連豬

同問隻狗支野係咩黎

有冇 tg stickers

好貼體

推爆佢

肥絲都比人ban埋喇

連豬派

快啲出公仔 想買

豬衝

？
Laser pen???

愛滋針？

想要

[

好鐘意呢隻死肥豬

今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

10.20 1330 民陣九龍大遊行

Btw連仔咁得閒更新sticker
唔該做埋強制登出啦

係人地度copy

qq連豬撞欄直過

有無巴絲知新sticker combo技

呢個好撚q

好得意

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

1衝1豬

拉

用不推文回覆喺咪咁難

請善用不推文回覆

我愛連豬

.............
比狗咬要豬衝離開！！！

有無 gear 狗

連豬對香港人既忠告

呢個係黎自進擊的巨人122話隻豬

點update

無知一問係咪遲啲仲會有halloween版

呢個好正，除極都仲有

無

豬突猛進

連登設定 取得sticker個到

有冇tg版本既down

連豬最正！

除極都有

巨人成個故仔就係因為隻豬走出圍欄而開始

連狗衝欄好似順眼啲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

隻豬走出圍欄自己偷走
間接令到有人被懲罰意外得到巨人之力(故事第一個巨人)
就係因為隻豬有着追隨自由嘅心所以開啟左進擊的巨人呢個故事

我都無

我愛連狗

隻豬真係好正

真咩 我仲以為解爆閘

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

豬仔衰衰格格咁好得意

隻自由豬偷走→有人被懲罰→個懲罰係變巨人？？

被懲罰個個係個女仔黎(尤彌爾)
尤彌爾係二千年前一個部落嘅奴隸 隻自由豬偷走
咁部落領主就問邊個放走隻豬 其他人就指住老屈係尤彌爾做
咁部落領主就放逐佢 一路比佢走 一路追住佢用箭射佢
尤彌爾行行下入左個樹洞掉左落水底同一隻不明有機生物接觸之後就變成巨人

有無telegram stickers

iOS 係咪未有

個部落係被極權統治？

連狗比電腦拍 笑到傻

課金就有

好cute啊

whatsapp有未

HK

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

:_smartboy:

唔要 _

1020

:smartboy:

有啦！